雨帶又返嚟了

雨帶都會北上

富者愈富，啲水繼續嚟

九段線係大陸, 咁啲海水咪俾返佢!

強烈斥責雨帶違反港區國安法

北水

水為財
今次中國 國運一定好

睇windy好過啦
尋日睇左至少落到月尾阿
今次仲唔冧壩

#[abomb]#lm

水為財呀屌你個閪
固苦金湯冧條撚咩

相信政府

八月

山地+暴雨=金沙江

GFS 八月

好想落吓雨
熱到仆街

今年堅奇怪

香港日照時間異常地長

大陸雨帶異常地持久

集氣

光復香港

雨帶唔好再去錯地方了
而家連武肺都有藍店GPS，雨帶都應該要有

合理推測
大自然都要跟支那玩法

雨帶區嚴重危害國家安全 已經犯了國安法

假新聞

如果個天要北上落一年雨
我唔介意熱一年

天氣師

香港個天日日都靚到歐洲咁樣見到個天咁靚，心情都無咁差

同埋無咁焗
雖然都係熱到仆街中午時間

我仲以為自己錯覺

水為財 中國有福了

得唔到個海
都要得到啲海水

冧鬼冧馬咩，最多咪排洪

但係都冇得周圍玩

始終覺得降雨預測到8月會好唔準
邊會落到8月咁耐
那來咁多水
我話一定無可能

水為財 大家明白

GFS 10日內都幾準的

共狗話咗洪水利多於弊呀

冧咩冧
中国工程固若金湯

正常雨帶會慢慢北移，由長江去淮河再上黃河，但今年西伯利亞異常高温，張雨帶壓左係江淮地區不斷落。

已經好似聖經故事咁落雨落左四十晝夜

北上會唔會變落冰雹

唔只今年喇
舊年澳洲同西伯利亞都乾到仆街燒左幾個月山火
呢兩年冬天都無涷過咁滯
大前年冬天就涷到仆街，又落雹又結冰

熱到仆街

希望長江d雨可以落d去乾旱地區，中國人民受盡苦難了

支那差唔多落左成個月

有北水撐住

真係住條河來落

btw, 真心天氣反常，連風都冇得打

幾個月前旱災
宜家變水災

啲雨好似俾幾個位搶咗咁

南邊無乜打風

超過左一個月，落咗四十幾日，可能可以破紀錄

有冇巴打一齊開盤賭大霸塌定唔塌

因為我賭親都輸 所以我allin唔會塌

南水北調，暴雨都要送中，中國強大了

去到月尾都水為財

屌你老母臭閪

咪燈啦 肯定會停雨

北水南調?

lm

收皮啦 中國咁強大
一定冇事

終於可以望住日頭放工

香港日日三十幾度
一滴雨都無好慘
希望祖國可以分一點雨水給香港

一直以黎都係咁架啦
吸香港d水
注入大陸丫嘛

香港咪一路曬一路蒸發d水
大陸咪一路接收囉

話時話，幾時再有風打？

維尼：唔通連個天都唔鍾意我？

唔好癲啦香港要泵水番祖國救災架

點會個天鍚支那錫到燶,將水畀哂支那

我都想個天雨露均沾,但上天唔聽,係都要係支那落雨

Push

八月仲會落？！

水:

繼續 唔好俾佢停

唔好.....停......

你懂甚麼？
這是中國的國力 ！
叫雨有雨
想停你們的水就停
你看澳洲和泰國，反中的下場可不是每個弱者都受得了 ！
別妄想整天拿石頭砸自己的腳 ！
為大家眼睛著想，唔用殘體了

唔會
一定唔會
連登集氣

天氣不似預期呀，之後一定陽光普照無哂事

係咪俄佬懲罰支那 有個post話西伯利亞成38度

好大粒雨暈

雨帶這個舉動 無疑是拿起大石砸自己的腳

香港幾耐冇落過雨

睇天氣圖條低壓槽幾乎冇走過

俄佬冇咁勁，佢啲永凍土解凍，佢自己都好大鑊

57400(入)

尋日朝早先落過

係

場雨好快就停，沒事兒

一齊為祖國停雨集氣

黃big雲

菲利.gif

今年颱風好生性，冇颱風就唔會同大陸分薄雨水。

係今年副高長期盤係低緯唔北抬

曬到啲海水慶曬 搞到依家印度洋水氣放題

亦解釋到點解冇颱風

人哋中国咁鍾意起大壩搶人水資源
依家個天咪瘋狂咁送水資源去長江

慘在搞到日本都好多水

又係啵
以前既熱係焗同抖唔到氣
E家係熱之外都無咩野

左手邊好似一條龍
咁大個水龍頭射住
今次一定可以水漲船高

幾時先打風

158.63
就穿160喇